---
title: "Оптимизированные пересборки под Windows"
date: "2010-09-12"
---

На этой неделе в сообществе ru\_gimp была [опубликована](http://community.livejournal.com/ru_gimp/63269.html) пересборка стабильной версии GIMP под AMD Sempron K8 для Windows. По итогам первых тестов прирост производительности на этом процессоре составил от 36% до 50%, на P4 Prescott — от 12% до 38%, на Intel Atom N270 изменений практически нет.

Сборки можно скачать и попробовать самостоятельно:

- [для одноядерных процессоров](http://upload.com.ua/get/901906248/);
- [для многоядерных процессоров](http://upload.com.ua/get/901904597/).

Расскажите, что получится :)
